人生冇希望

珍

不嬲，你依家先知

呵

唔好懶醒 謝謝🙏🏼

強